樓價殺人!蔚藍灣畔一婦一女童墮樓 一死一重傷

將軍澳發生墮樓事件。傍晚6時許，有途人發現一女人及一名女童從將軍澳坑口站蔚藍灣畔對開高處墮下，倒臥行人路重創，大驚報警。救護員接報到場，證實女童當場死亡，女子則由救護車送往醫院搶救，警方封鎖現場，正調查事故起因。

女童比人掉落街?

no future in HK

個細路個頭無左三分一

即係點？

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

剩下三份之二

住私樓都要跳